美總統川普在白宮接見宗教受迫害者 詢問遭中共迫害的法輪功學員

唔通有生之年睇到法輪功反攻大陸?

【新唐人北京時間2019年07月18日訊】週三（7月17日）下午4點半， 美國總統川普在白宮橢圓形辦公室會見來自17個國家的27位宗教迫害倖存者，其中包括來自中國的法輪功學員張玉華女士。這是川普總統第一次在白宮正式與遭受中共迫害的法輪功學員會見。

川普總統對到訪白宮的宗教迫害倖存者說：「你們每個人都因信仰遭受了巨大的痛苦，你們受到騷擾，威脅，審判，監禁，酷刑。」「你們每個人現在都見證了在全世界推動宗教自由的重要性。」

「在美國，我們始終明白我們的權利來自上帝（神），而不是來自政府。」他說。

張玉華請求總統幫助制止中共迫害 川普：我明白
張玉華女士先向川普總統問好，並自我介紹說：「我是法輪功學員，我丈夫還在監獄裡，他也是法輪功學員。」

川普總統問張玉華：「在哪個監獄？」

張玉華回答說：「江蘇省蘇州監獄。我很擔心我丈夫，因為在這個監獄有一名法輪功學員坐牢三年，回家的第二天吐了很多血後就死了。」

張玉華女士向川普總統講述法輪功學員遭受中共迫害的經歷。（視頻截圖）
她說，就像美國營救被朝鮮關押的那個年輕人一樣，他（指被朝鮮關押的美國大學生）回到美國幾天後就死了。

她告訴川普總統，活摘法輪功學員器官仍在發生著，她請求川普總統幫助制止中共政權發動的這場迫害。

川普總統對張玉華女士連聲說：「我明白。」

張玉華是原南京師範大學外國語學院俄語系系主任，南京市第12屆人大代表及法制委員會委員。但是，因為信仰法輪功，她被綁架4次，其中3次勞教、1次判刑，共失去自由長達7年零7個月，期間遭受過被剝奪睡眠和烈日下暴晒等多種酷刑。

7月17日，在中國遭受迫害的法輪功學員張玉華在美國國務院舉行的、推動宗教自由的部長級會議上發言。 (Samira Bouaou/The Epoch Times)
她的先生馬振宇是原中國電子科技集團第14研究所雷達設計工程師，曾主持過很多大型項目，設計完成過重大軍工電子產品。馬振宇因為堅持修煉法輪功而被中共當局長期迫害，已經多次被中共當局綁架、監禁和遭受酷刑折磨，累計坐牢7年多。2017年9月18日，馬振宇第五次被中共非法綁架，只是因為給中共領導人寫信講述中共迫害法輪功的真相，他被非法判刑3年，罰款3萬元人民幣。

以下是川普會見宗教迫害倖存者的視頻，在7分36秒開始，張玉華和川普對話。

「我將永遠與你們並肩站在一起」

川普總統在談到捍衛宗教自由時表示，任何一位總統都不像他這樣認真對待信仰自由問題。「在我看來，宗教信仰自由至關重要，真的很重要。」

川普對到訪白宮的27位因堅持信仰遭受迫害的人士說：「你們所承受的痛苦是大多數人無法承受的，我要向你們祝賀，我很榮幸能跟你們在一起，我將永遠與你們並肩站在一起。」

美國國際宗教自由大使布朗巴克（Sam Brownback）與宗教受迫害倖存者一起參與和總統的會面。參與會面的宗教迫害倖存者感謝川普總統在宗教自由方面所做的努力。

布朗巴克表示，美國政府將在明天（週四）宣布有關宗教自由努力的「額外措施」，國務卿蓬佩奧和副總統彭斯將就此發表講話。

川普說：「世界是一個艱難的地方，我們正在取得良好進展。」

白宮提供的27名和川普會面者的名單中，包括四名中國人，除法輪功學員張玉華外，另外三名是：維吾爾族穆斯林伊爾哈姆（Jewher Ilham），藏傳佛教徒尼瑪拉姆（Nyima Lhamo），以及一名基督徒歐陽曼萍（Manping Ouyang）。

週三（7月17日）下午，美國總統川普（特朗普）在白宮與來自中國、土耳其、朝鮮、伊朗和緬甸在內的17個國家的宗教迫害倖存者會面。(Brendan Smialowski / AFP)
在白宮的會面中，布朗巴克介紹了幾名遭受宗教迫害的人士，包括一名懷孕時被關在蘇丹監獄的婦女，一名遭遇新西蘭基督城清真寺槍擊事件的男子，以及被伊斯蘭國（ISIS）扣為人質的一名婦女。

今年7月20日是法輪功學員和平反中共迫害20週年。法輪功學員將於7月18日在華府舉行反迫害集會和大遊行。前中共黨魁江澤民出於妒忌和恐懼法輪功修煉人數太多，在1999年下令迫害，大陸至少4000多位法輪功學員確認被迫害致死。這場迫害持續20年至今。

──轉自《大紀元》

（責任編輯：李紅）

侵侵屌你寧願打宗教牌 都唔打香港牌

侵侵隨時反手用香港民主前途
換中國貿易改革
唔可以完全無心理準備

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

中國只會假改革

對比左膠奧巴馬

所以要推翻支共
好多人仲係示威心態

之前台灣個節目有分析話香港牌唔打住會好啲
侵侵連到任之後打嘅話會好啲 政治依啲我地真係識條鐵

連完任可以瘋狂打壓中國

香港牌唔會打住 美國都會受損
連任後先好玩

無錯
侵一連到任